/* No comment provided by engineer. */
"About McBopomofo…" = "關於小麥注音…";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Learning Dictionary (%ju Items)" = "清除學習辭典 (%ju 個項目)";

/* No comment provided by engineer. */
"Dump Learning Data to Console" = "將學習辭典內容輸出到 Console 上";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Selection Learning" = "使用自動學習功能";

/* No comment provided by engineer. */
"McBopomofo Preferences" = "小麥注音偏好設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Later" = "晚點再通知我";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Updates…" = "檢查是否有新版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Update Completed" = "新版檢查完畢";

/* No comment provided by engineer. */
"You are already using the latest version of McBopomofo." = "目前使用的已經是最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Check Failed" = "無法檢查新版";

/* No comment provided by engineer. */
"There may be no internet connection or the server failed to respond.\n\nError message: %@" = "網路連線失敗，或是伺服器沒有回應。\n\n錯誤說明：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "關閉本視窗";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Available" = "有新版可下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Now" = "以後再說";

/* No comment provided by engineer. */
"Visit Website" = "前往網站";

/* No comment provided by engineer. */
"You're currently using McBopomofo %@ (%@), a new version %@ (%@) is now available. Do you want to visit McBopomofo's website to download the version?%@" = "目前使用的小麥注音版本是 %1$@ (%2$@)，網路上有更新版本 %3$@ (%4$@) 可供下載。是否要前往小麥注音網站下載新版來安裝？%5$@";

"Chinese Conversion" = "輸出簡體中文";

"User Phrases" = "使用者詞彙";

"Edit User Phrases" = "編輯使用者詞彙";

"Reload User Phrases" = "重新載入使用者詞彙";

"Unable to create the user phrase file." = "無法建立使用者詞彙檔案";

"Please check the permission of at \"%@\"." = "請檢查以下路徑的寫入權限 \"%@\"。";

"Edit Excluded Phrases" = "編輯要排除的詞彙";

"Use Half-Width Punctuations" = "使用半型標點符號";

"You are now selecting \"%@\". You can add a phrase with two or more characters." = "您目前選擇了 \"%@\"。請選擇兩個字以上，才能加入使用者詞彙。";

"You are now selecting \"%@\". Press enter to add a new phrase." = "您目前選擇了 \"%@\"。按下 Enter 就可以加入到使用者詞彙中。";

"Chinese conversion on" = "已經切換到簡體中文模式";

"Chinese conversion off" = "已經切換到繁體中文模式";

"Edit Phrase Replacement Table" = "編輯詞彙替換表格";

"Use Phrase Replacement" = "使用詞彙替換";

"Candidates keys cannot be empty." = "選字鍵不可為空。";

"Candidate keys can only contain latin characters and numbers." = "選字鍵只可包含英數與半型標點。";

"Candidate keys cannot contain space." = "選字鍵不可包含空白。";

"There should not be duplicated keys." = "選字鍵中不可包含重複的字元。";

"The length of your candidate keys can not be less than 4 characters." = "選字按鍵數量不可小於 4。";

"The length of your candidate keys can not be larger than 15 characters." = "選字按鍵數量不可大於 15。";

"Phrase replacement mode is on. Not suggested to add phrase in the mode." = "詞彙轉換已開啟，不建議在此模式下加詞。";

"Model based Chinese conversion is on. Not suggested to add phrase in the mode." = "您已開啟將語言模型轉為簡體中文，不建議在此模式下加詞。";
